木村拓哉定係西川貴教(教主)型D?

木村拓哉

吊 幅圖成個gay佬咁

唔準你咁講野

日本成龍西川貴教

教主D衣著品味比左好多啟發我
我今日咁成功都係多得教主

走在潮流的尖端
仲有獨家品牌

就算矮都唔緊要
輸人都唔輸陣

係亞洲應該得成龍同佢有得fight

完全唔係大叔嚟

粒lin好性感

教主鴻福齊天

丁到出血

西川好撚型

西川好識打扮自己
落左妝可能又矮又樣哀

可能係

但係都係好型

西川貴教

Hot limit

越老越型

大口川

教主
越老越型

最正依然係依個

Yo say! 夏が胸を刺激する

乜咁撚大隻架咩

八兩仔